(有圖)出遮打 多你一個好撚柒臭多

出遮打呀 仆街

推

Push

3點 遮打見

3點 中環遮打

究竟三點定兩點？

true

3點 但你2點到都冇問題 仲好啲tim

3點遮打見

兩點集合三點起步

佢老母

❮警世，不戀戰❯ 戰略目標，達成就散

即刻去遮打

2點集合 3點起步 中環遮打花園

出黎啦

去緊

即刻出遮打

出遮打

開始多人 但唔夠

push

出緊 但點能解又係全港就港島人?
佢地過海

行動po pish

mtr咩出口
平時冇留意 跟人行

2點集合

遮打等

大家唔好放棄
仲記唔記得呢半年嘅事？

[重開]我每次覺得攰 想放棄既時候 就會望一望呢堆相

BAN鳩你條柒頭啦

多一個就好撚多 ？打你老母臭閪

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

連登仔邊有ex

出緊

哎呀係啦係啦
就出

冇ex
幫推

pish

JED 推

推啊屌

來緊來緊

新一年祝你死全家呀mon post狗

推

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

原post

唔出嚟就遲早上連登都被捕

推！

快

3點遮打

Pushh

好少人

工會位置
加入工會 準備好大三罷

Diu出未啊

多你一個爭好遠 手足加油

出呀 屌你個系

遮打要人！

光復香港

Tui

10萬張揮春
排隊攞 順便點人數

coming!

人呀 要人呀

訓晏咗,依家死緊出黎

Coming

巴絲努力，遮打見。

Ok！

出緊黎

無人嘅啲月台

up

今日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

推啊

出黎啊暖氣軍師

推，出嚟呀

出緊，有無人978

Push lm

出

好撚重狗 睇路先行 勿落單

集多d人一齊行

已出

萬事小心

屌⋯⋯

ggggioo

Pish

推，已到遮打

推唔郁

遮打道入口塞爆，請轉往長江中心方向進入

唔該幫手置頂

幫你

要人

pin呢個

冷氣軍師
全面進場

幫pin thanks

gogogo

推呢個

721 831 101 1111 1112 1117 1118

遮打近香港會
人流疏落

現場睇唔夠人，快出

推呀要人！！

咁少人嘅
人呢？

1545中環J1出口出安全